奶茶聯盟幫我地咁多 幫返人得唔得呀!!!!

奶茶聯盟非常告急

欠69000人，六日後到期， 懇請大家一齊簽名制裁中共喺湄公河所做嘅衰嘢，制裁中共，刻不容緩
麻煩share出去

一齊推!!咪當人condom

又趕deadline

上次都簽左

push

上次都簽左，今次唔係又唔得阿麻

今次早d簽同 forward 出去, 唔好又做deadline fighter

推

想問有咩成效

我都唔飲奶茶嘅

分享左去Twitter

其實想知係咪得香港人簽？

Pushhhh

唔止要簽
幫手share係自己social media
同埋whatsapp grp

鄰國嘅事就係關我事

次次都有簽都唔得係咩事

推一下

之前嗰個唔得？

已封鎖會員 - 金大喜

唔夠數

done
push

打飛機會射得出

Deadline fighter

done push

推，簽呀

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

推

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

1

我幫你推

再簽多次

Push push push

推多次

好耐之前簽咗
第一次同第二次都有簽
定哩個係第三次？

Done, and shared

Done

done

推啊

+

Push

Help push

推啊 簽聯署啊